(卡博雷)關於OG同alpha世界入面既關聯

og=super robot war og
Alpha=super robot war alpha1-3

好多人 包括我都等緊同覺得經歷過alpha世界既卡博會登陸og世界
認為alpha世界既Dis會穿越去OG世界
原因就係係「ogs開頭一段教官與卡博雷既對話」+「Dis有穿越時空既能力」

但以我最近既全新理解
覺得應該完全分開og同alpha兩個世界 兩個作品唔會同唔應該有任何關連。

咁樣ogs開頭既白髮卡博雷係點黎？
首先一樣野就係
依家我地玩緊既og既時空 我稱之為OGA
而ogs開頭既白髮卡博雷好大機會係經歷過以og為背景既另一個時空 我稱之為OGB
而呢個OGB既世界同OGA人物背景幾乎相同(打完靈帝)

咁樣就可以解釋曬 alpha世界發生過咩事都唔關OG事。充其量係可以係alpha世界睇到劇本而已

官方定唔知邊到曾經有文字講過話所有平行時空只可以有一部黑天使...
其實仲有下半段...就係「黑天使知道另外時空有第二個Dis系統就會將其殲滅。」
所以係可以同時存在兩套Dis 系統

有冇人理解到？

我理解到係下集og唔知幾時出

你預最快都兩年 冇理由呢排玩完月之民隔唔夠一年又出隻六成素材一樣既og掛

根本佢就未諗到點寫

因為釐清呢個卡博雷既關係係好重要
所以我呢個解釋係最接近完美

og個劇情我已經完全follow唔到 當年好鐘意玩

唔洗理咁多
OG講乜 你就睇乜
係呢個角色先特別麻鳩煩 其他都幾易明

不過真心 月之民玩落真係無當初熱血感覺 到而家都未爆到一次機

雖然我知道要有d鋪陳 先可以有下幾集既高潮既

睇你鍾意邊隻角色既姐
不過咁講...月之民比起2ndog的確遜色不少

2ndog 又打破滅 又打Al1 鋼伊甸 同埋魷魚絲
而且又整左個超級熱血既exex兇鳥劇情

2og一次過行晒ex同4既劇情
真係超豐富

希望下集....

單alpha3好難超越ex+4
跳去未來世界行埋外傳再番黎打靈帝

神父啊我頂你我唔想知og 啲野
你話比我知水谷走左之後邊個配到エクセレン？
佢同布拉度一樣，聽慣左舊聲真係接受唔到新聲

利申：成田劍配得幾好....唔係話接手既人唔好，佢地都好好，可惜我接受唔到....

Sorry 1999

聲優都係pro既 一係唔加neta就用翻以前既錄音
加既話一定轉聲優 轉邊個我都唔知

我都係咁, 唔知係月之民太悶定D命中迴避太屈(我方70%=唔中, 敵方30%話中就中), 到而家為止玩咗20話都冇.

當年GBA年代OG同OG2係不斷翻玩再翻玩

難玩
你試下升英格同白貓已經可以爆機

你疑問既野總部係幾年前已經有答案

OG跟本唔係行緊Alpha條線

但係解釋唔曬開頭點解會有卡博雷同教官既通靈對話...所以好易聯想去alpha世界